不要說 推，試著說「8月5號 香港人 唔上唔落！」

8月5號 香港人 唔上唔落！

....

...做乜鳩...

你指上咗地鐵之後？